#Obsidian_Excalidraw
Created:2021-12-2114:57
- [x] Obsidian Excalidraw

# Excalidraw --在Obsidian上绘画【玩转Obsidian的保姆级教程】
**Excalidraw也能支持双链接，模板等其他绘图软件没有的功能**

### 1. 支持双链接

### 2. 插入创作图片

### 3. 使用模板创作

### 4. 导出为PNG


![](https://pic1.zhimg.com/80/v2-24435fbded18b493b308e6a2d33e1930_1440w.jpg)


##References
1. https://zhuanlan.zhihu.com/p/405168267

